發唔發覺 圍狗屋 街坊落去幫拖 都係按照哂劇本進行

1.街坊幫拖
2.等一陣 防暴出黎
3.狗發癲
4.捉左幾個
5.街坊叫囂
6.警察走人

每次我地都少左幾個街坊 而最後當班狗走左既時候 好似贏哂咁 但其實我地係輸左 對方無輸無爛走人 但我地就少左幾個手足 咁值得咩

不過點都唔撚割席

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8見

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海